潘東凱 港版「抄家」惹恐慌，許智峯戶口離奇解封； 美加速表決法案，接收香港「難民」； 美大選是騙局？

香港
【12.7美國大選直播】潘東凱(58)：
港版「抄家」惹恐慌，許智峯戶口離奇解封；
美加速表決法案，接收香港「難民」；
美大選是騙局？
12月8日「安全港」或改變 |
#珍言真語 梁珍

珍言真語 // 大紀元
139K subscribers

香港大紀元邁向20年，參加【和你寫生日卡】💌贊助活動：

#潘東凱 為香港作家及時事評論員。他早年畢業於香港中文大學新亞書院，瑞士洛桑管理學院工商管理學碩士；於投資銀行界擁有超過 20 年工作經驗。潘氏曾於信報及主要投資刊物撰寫專欄，對國際政治、經濟及金融作宏觀分析，亦是業餘歷史及軍事研究者。

訪問日期：2020年12月7日
記者：梁珍
攝影：Jack